個個諗住點捉鬼，無諗過前線手足安危

成日係到捉鬼，又話臥底放氣油彈搞散個運動又乜又柒。
屌你咩，諗下計點樣保護前線手足安全，唔好俾警狗臥底捉好過嗱

我覺得每次撤退個陣，一定要確保d狗/臥底無backup先
好似整路障，火魔法之類

推卜